## dmg-knowledge-sharing

- DMGの知識共有のためのリポジトリです。


#### HowTo共有スプレッドシートと比較した際のメリット
- 画像リンクが貼れる
- 古い情報にアクセスしやすい
- フォーマットの自由度が高い
- GitとMarkdownの練習になる => 普段のプロジェクトでもGit運用スキルが向上する
- サンプルコードを共有しやすい
- ファイルを共有しやすい

#### デメリット
- Markdownをきれいに書くのがむずかしい
- BitbucketのMarkdownの表示はなんか見にくい
- コンフリクトする可能性がある




